去完速剪, 冇用鉸剪剪頭髮, 想死

中晒伏

有咩問題

第一次幫襯

見佢問我大約點剪
我就話跟番依家個型剪短就得

跟住佢十秒內同我產晒兩邊 + 後面

速剪你重想點?

剪髮係要有藝術觸覺先會剪得好，你比果幾草野唔係諗住佢地會有呀

一句跟番依家個型，你預左中伏啦